我再也不會傷心 同時沒法再興奮

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震🚬

你別要難過 施捨一個憐憫

下句我接

未來人